{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55020&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아주특별한여행"
    },
    "text": "ヨーロッパ風の木造住宅で美しく建てられたとても特別な旅行ペンションです。 周辺には美しい山々があり、良い空気と素晴らしい景色をプレゼントします。 南怡島は車で6分の距離にあり、加平四季ソリ場は車で25分の距離にあり、プチフランスは車で分の距離にあります。 入室は5時、退室は2時です。 駐車は可能で、送迎サービスも可能です。 一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類の両方が用意されています。 愛犬の同伴は大型犬は不可能で、小型犬5kg未満は1匹当たり20,000ウォンの料金がかかります。 ペンション内では様々なサービスを提供しています。 カフェは1階に位置しており、自転車、ボードゲーム、DVDレンタルなどのサービスをご利用いただけます。 炭とグリルはレンタル可能で、2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンの費用がかかります。 追加人数ごとに5,000ウォンが追加されます。 客室内の個別テラスでバーベキューをすることもできます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この旅行ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヨーロッパ風の木造住宅で美しく建てられた特別な旅行ペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような景色やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には美しい山々があり、良い空気と素晴らしい景色を楽しむことができます。南怡島や加平四季ソリ場、プチフランスなども近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "大型犬は不可ですが、小型犬（5kg未満）は1匹につき20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "カフェが1階にあり、自転車やボードゲーム、DVDのレンタルなどのサービスが利用できます。また、バーベキューグリルや炭のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、客室内の個別テラスでバーベキューができます。ただし、人数が最大を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 484
    }
}